政府邊個天才諗到減機鐵班次去對應示威活動？

去機場變左25分鐘一班
出市區變左12分鐘一班

咁樣可以阻到人入去？
醒下啦屌

剛落車香港站番工